RSQ8冇人講？

啱啱問咗差唔多要成200萬

RS6都好撚型

RS6型好多

Both 都型
不過rs6平啲

直接對手係邊架？唔係好熟

RS6 香港係咪都要180萬？

Yes

Bentayga Urus G Class GLS BMW X7 Cayanne ?

賓利大牛嗰部suv同埋

咁點解唔買Urus 貪四個圈咩真係

Bmwx7 又樣衰又廢

因為屋企已經有部牛
再加上本身屋企人都覺得部rs6 同rsq8好撚型

多錢得制

其實唔係
依家經濟差生意又差都老竇未必會洗錢買

驚經濟差就慳返幾十個 買架RS4 Avant算啦

Cayenne coupe 無人講？

太舊啦
同埋空間唔夠多
其實我同屋企人都有諗過將部Q5賣咗佢然後轉rsq8

2018新款喎 咩太舊

波子好撚悶周街都係
同埋個樣又唔惡

就嚟2020年啦

唔係飲頭啖湯硬係好似蝕左
同埋本身架車空間感都係爭啲

要樣惡不如range rover sport SVR

樣惡就urus

我唔覺得佢惡

How about G63 AMG